一年前GOOGLE知道黑警遲左39分鐘…

其實佢地是咪搵唔撚到路？

香港google = 支共掌控

google是咪要收皮了

自推 1/10

今晚一齊打721國際戰線！

2/10

已經放棄咗中國市場啦

剩係連接台灣

幫你推下

woohoo攬炒

3/10

我用電腦版搵唔到。

sad

遲咩到呀
咪係現場囉不過著白衫之嘛

其實好準時
不過換左個身分姐

推

其實佢哋一早到咗現場，只不過換咗件白衫姐

一路在場啦指揮啦

不過指揮邊個就唔知啦

真，仲要拎住張證周圍行好撚威啦宜家

我咩都唔知架

4/10

Push